烏大龜，不如我地暫時停火

12小時，以此貼商討

如你唔同意...算了

THX

請閱此po

就小廢青一名#219183與烏大龜#44073的連登停戰協定